飲茶聽到阿嬸話點解唔倒糞尿係水馬出入口，我駁佢唔到

唯一出入口倒左糞尿，我都唔想出黎，聽到我都笑左。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

上次有個po 講要有屎系魔法師 最後琴日先得個蟲系 仲要冇出魔法 你等人做 真係倒不如自己黎仲快

乜咁衰呀

邊度頒到咁多屎出黎

每日努力，你懂的

諗起個畫面都已經覺得好壯觀

推

大狗成日一大篤

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

一言驚醒

有無人知咩係屎蜢

【緊急】求高手整BOT 城市論壇 中國人自豪投票守唔住 13小時由2%自豪升到15%

一試下一嘢收你皮
做咩留DNA,
利申G持唔介紹留

狗屎
但其實有DNA都唔會知係邊條友既DNA

去街邊啲狗屎收集箱度拎吧啦

咁都得，精都得啦

會唔會之後有吸糞車係警署附近泄漏架

精唔夠屎咁勁

咁多人有養寵物
唔夠屎就溝水變屎水
有屎有尿撈埋焗2日已經好大陣味
兔仔屎仲可以偽裝珍珠奶茶/朱古力豆

魔法師升技要時間，畀啲耐性

坷完筆上黎入袋

接受唔到
好撚核突

G持

會唔會呢個就係封死狗屋企方法

好似有狗糞收集箱

咪玩屎啦，屌

如果啲狗順手餵你食翻屎，點搞。。。

邊到拎咁多屎尿

個範圍要大到佢地跳唔過先得

驚d黑警睇到屎忍唔住衝出嚟食

有無屯門手足騎牛出黎順手帶埋牛屎

痴痴地玩屎仲同你慢慢驗dna

屎蜢

最近腸胃唔係幾好 ivan唔好意思 magnum唔好意思

整啲似屎嘅野就得啦

其實廚餘都ok
發酵幾日都臭到仆街

咁如果佢水炮車射去 D屎咪會彈落D手足到

係咪咁

水炮車射幾野彈到成個場周圍都係

有D料啵

Push

水炮消防喉射兩下沖走曬啦

肛門

彈埋落popo度
七傷拳

廚餘中加啲果皮增加潤滑度

一份屎+九份咖哩

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

屌點解你咁有經驗
唔通玩開屎

掟野入警署個啲手足，如果溝啲屎炸中架車會點

即場屙

香港未有全民dna database

狗屎收集箱 + 公廁

但真係好嘔心... 睇完回魂夜之後都唔敢掂依樣

不過啲狗食開屎 當餵佢地又幾啱

你去公廁求其畢一畢都大把屎啦
啲人成日屙到周圍都係

香港人太善良支持

本人有大量天竺鼠屎

屌你老味 淨係睇個post已經覺得好撚核突

那兒來的屎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多年剷屎經驗+同剷屎奴才交流心得

貓屎貓尿岩唔岩? 不過唔知可以點玩

狗囉，或者去執d牛屎

可能佢地已經做左

今日行動

屎落工業膠水燒得着而且黏附能力高

全民玩屎

有冇人養貓狗啊

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

邊個肯主動收集？

我諗記者會食應啲。

好易洗走，搞著自己

唔割

不如絲打貼M巾

想嘔

Wall of shit

Pish

尋日蟲系最後點？

主子d屎屎有用啦

push

成袋屎蜢會跳㗎
念起都 作嘔
.....

吸糞車

薑果然係越老嘅越辣

狗唔會有香港人嘅DNA
除非即場拉
狗得樣同指模

邊個手足願意攞住啲屎行街

肥水車

街邊啲狗屎垃圾桶咪變軍火庫

冷氣軍師可以食麒麟果/橙汁溝奶或咖啡，勇武戰士則上前線

貓屎好撚臭

個post有味

佢地用條水喉沖一沖 咩屎尿都走啦

屋企d貓貓狗狗既屎！！！

貓屎超臭
千其唔好

好玩唔玩玩屎

咩蟲

淨係睇字都已經覺得好臭好想嘔

果陣味係留係件衫度 除非用洗衣液洗 唔係都好難甩

其實虫系係好容易tk 所以一直都叫大家玩屎系就係咁解

屎系可以點玩 大家發揮下創意

學吓法蘭西人啦

去元國，大把牛屎佬

充滿屎尿既post

推推推
勁

1. 屎撈屎，屎嘅種類多嘅話你點分？
2. 你點證明督屎係佢本人掉，係公廁執到都得嘅啫？
3. 個個狗處都有屎，成千上萬舊屎，鑒證科要查幾耐？
4. 非人類嘅屎，留DNA又如果？

利申：不支持犯法

好飲

但陣味沖唔走

無屎咪落油囉係唔臭，不過你有本事咪出嚟囉

M gun有女性dna⋯⋯

珍珠奶茶

如果成千人一人一袋屎尿應該臭到顛

屎猛

邊個話一定要自己用過既
[Member] 紅藥水又得, 拎雞血豬血搽落去又得[/member]

有冇圖?
未聽聞有蟲系出現

掉去金屬閘後面
一沖就沖到成個閘都係
到時連閘都唔敢掂

What about 警察宿舍門口？

技術上有收集難度...

請呀sir飲珍奶

只可以棄閘
嗯？
喂閘大大食野可以轉場？

真心問，大家研究下，收集左屎之後可以點玩會最高精神傷害？

同埋我想講，養開貓狗既人真係唔會驚屎架

因為對家已經喺金鐘政總玩埋消防喉了。

推啦，正野

噴屎？

行路掟屎、揸車噴屎

呢個掂

益佢哋晉升為紳士

咁都諗到

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

帶隻活雞一齊出去有無得諗

直接痾落袋